被洗腦既深紅真係好撚恐怖

逼鳩人愛國

放佢個樣上微博 話佢反中亂港
比佢體驗下共產黨有幾關照佢囉

講到東江水免費咁

:(
好心痛

爹親娘親不及毛主席親

呢個係你嘅邊位黎？

8964

唔撚明講咩，同埋做咩要理，咩人黎

噶噶噶噶噶 見到就燥

仲理呢d垃圾, 斷咪斷囉,你叫佢小心收尾果幾年無人幫佢擔幡買水呀

斷絕來往囉

講水就最撚嬲 我比錢買野點解要多謝人 我平時去超市買米要多謝泰國？
東江水我想唔買都唔撚得啦 就好似去百佳買米 一定要我買果隻米 仲一定要買咁多 買來掉都要買 但我要多謝百佳賣米比我？

將全球最高質既香港警隊送番大灣區執法，唔益香港人！

仲用we7

痴線, 逼人親情政見二選一, 咪就係文革翻版囉

唔叫佢黎香港感受下無牆既美好，放眼世界喇。

雖然係好方法，但係表哥黎

表哥……

我覺得自己好無力…

你叫佢入💲P2P
愛國表演
仲要成副家産

生個仔出黎飲三鹿

東江水？我有比錢買架

表哥有幾親...... ignore 佢唔得既咩？

仲有de 撚咗個WE7佢啦
安黎托咩

為政治斷六親嘅係佢地 唔係你

你同你老母既事幾時輪到佢理？

sorry, 冇講清楚
我咋日同老母因為政見鬧大交，之後係大陸親戚群到杯我，話我賣國賊blablabla
之後我表哥表姐就we7我又狂打我電話想叫我唔好理政治
我表姐冇話好強烈反對我
但我表哥一黎就係咁要我返大陸，一係要我割我老母蓆
又係咁失敗論我，之後我話唔愛黨佢就發左癲咁

大陸好好？ 毒奶粉毒疫苗咁多野你都駁唔到佢？

佢成日走黎香港買野之後係到話愛國

其實你全家都咁恐怖，勸你唔好再理佢地，你返到去隨時有生命危險，成班大陸人圍住你打

東江水 免費
香港人 冇比錢

連我媽都係咁，我只撑示威者話我係漢奸，要同我斷六親

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

有無自立能力?

sorry 恕小妹唔識野,what is P2P

佢生完仔咪又落黎香港買奶粉，比我睇死佢

兒親女親不及毛主席親

返婆婆屋企一定撞口撞面

老母唔肯用wtsap

我都想講

見到個噶字就知係大陸狗

我屋企啲大陸親戚都系甘，仲要系到串香港咩都貴…我後來忍唔串翻佢哋：甘你哋一個二個就咪成日落嚟香港買奶粉、買日常用品，甘樣系唔相信黨為你哋提供既一切。
後來，佢哋直接收皮

一定駁到架，佢又係到無賴囉

斷咪斷 睇下邊個長命d
相信大把手足願意幫佢拿拿聲執骨

斷未斷囉

關我尻事咩

十年唔見一次 話撚知佢死

咪就係,香港人無俾錢架啦

冇共產黨會冇左東江水？
當年邊個教人批鬥自己老豆老母，仲講忠孝義

痴線佬一個 洗撚理佢
你屋企人係佢地你係慘啲 但係你啲嘢洗撚佢理？

到底乜撚嘢係“噶”

我諗除左我婆婆死果日我都唔會想返大陸，前幾個月聽人講大陸好好玩，有日搵個fd陪我上去一日，呢一世都不了

送d殘體字版上去

勉強

exac7ly

啲字睇到眼都痛

係，大陸人黎

國籍圖呢?
出國籍國基本上無敵
再屌習近平走狗漢奸
佢敢屌先算啦起內地

我好想屌柒佢

睇落你阿婆屋企係大陸？
算啦而家咁既局面你有排都唔洗返去啦。

做人狠心點，照顧好自己阿媽就算，其他大陸親戚就由他吧，大家都無欠大家。

睇蝗字好辛苦

支那人就係咁 永遠都問係邊個比水你飲

on撚9又柒貴又污撚糟 屌你老母
你哋自己飲撚翻佢啦

噶

放棄d所謂親人,就係咁簡單,你條命你自己,無左自由意志只係行屍走肉,何況如果你果d所謂親人要共產黨唔要你,你自己都知點揀

同佢講，你咁愛國，點解唔搞集會支持一個中國，你係咪唔愛國

親戚咪客氣D 謝謝提醒
貼一貼國籍圖 話大家也要努力工作 跟習近平家屬一起拿外國國籍
親戚唔好屌
笑笑口先有效

交易雙方係公平交易，唔係任何一方嘅恩惠
東江水又臭又多垃圾又貴，屌你老母如果唔係港共一早海水化淡同向外國買啦
都唔知中國人傻撚咗邊忽，俾錢大撚哂?
話自已經濟規模幾大幾大，Fair Trade係咩都唔知就縮返入母體收皮啦

民為貴 社稷次之 君為輕

答完

馬上

講呢個真係把幾火

我屋企冇一個係黃不止仲要全紅

睇av多謝日本人
食泰國米多謝泰國人

一樣

表哥咋嘛 仲要喺大陸
關佢撚事樓主仲咁好耐性同佢拗
咪撚理佢咪得

樓主我撐你

係呀，全家親戚係大陸
我係單非
最慘係我媽都係咁

講真親戚唔洗勞氣
貼國籍圖
打句多謝提醒
大家也要努力工作
再問你想不想拿外國籍炸
習主席家屬也拿了 我相信領導
將來靠你帶我去外國了

全部野都咁撚易反擊 睇黎你時事知識有d 低咗少少

其實好多方法唔洗飲東江水政府唔做野

完全明白你感受，屋企仲有一個深藍
最重要知道自己想點，冇人可以左右你

祝樓主死全家（樓主除外）

你同個神經病講孔子一樣
對牛彈琴點會聽得明

佢話我睇唔起佢

比武警打鳩死佢

有合理嘅原因就大力屌吧
佢哋宜家打緊飛機，覺得深圳會取代香港，香港會玩完。
我有啲親戚系黨員，驚我影衰佢哋，我覺得到時候應該會俾佢哋杯

諗住遲d搬出去

你正在與五毛討論政治

咁dklm la,佢都痴線 (唔好意思)

快撚d，眾籌

咁關佢撚事咩

多謝大日本帝國先有得睇AV

幫佢參軍 申請活摘器官捐贈

回佢 不會吧習近平家屬也是外國籍
不是拿習近平主席做榜樣嗎?

比條佢睇下

真係有板你睇 生活喺香港都可以咁深紅咁深藍
各位真係唔好再妄想北面個國家仲有救 以為可以用道理說服到佢
唔好再話咩仲有人清醒呢D bullshit
屌 清醒得幾多個?清醒完可以點幫到你?幫到你幾多?
專心搞掂好自己個屋企 自己個香港 打好國際戰線 twitter個D先

樓主真係咪再理佢啦 有血緣都係咁話 少接觸D 少來往D
要接觸都盡量唔好講呢D野
佢地真係當正中共係自己老公老婆咁 呀 係親過先啱

既然同屋企人立場唔同，就唔好傾政治吧，（已放棄同老豆傾），反而個心舒服d

巴打同我咁似,
所以我已經冇左個老母

斷絕來往啦絲打，根本無辦法溝通，只會用親情來威脅。
做一個有獨立思想人格嘅人，會開心好多。

關佢撚事咩

每一次見到個 噶 字都覺得好似豬叫

突然覺得自己冇乜親戚都係好事

呢d深紅當佢感受到支爆，中共搶佢d資產既時候，佢就會知道自己當初有幾咁on9

斷絕來往啦
咁大個人有工作，自己生活唔需要靠人
用親情威脅，你屈服，只會一世抬唔起頭做人

叫你返去住幾日，我驚你冇命返黎

多謝咗美國俾咗咁多年豆你食未

廣東人專用嘅 「嘅」

借po，一齊上twitter做文宣！

表哥咪表哥
殺一儆百
等你啲親戚都識驚

樓主醒少少啦 咁大個人 好聽咪表哥 計落仲疏過你隔離鄰舍

上面幾美好？
你叫佢轉農村戶口，睇佢有無聲出？

向村委會舉報

大陸P2P網絡貸款平台爆煲執晒立
市民血汗錢沒晒,幾萬人出街維權比人拉晒

邊個係香港嘅阿媽

唔使答 用圖答佢就得

試下用毛語錄毛主席講既野同佢鬥紅
佢一唔夠你紅就話佢賣國賊賣黨人渣
到時佢真係同你鬥紅,共產黨都會關愛佢

噶噶噶，佢係豬嚟㗎？

中共貪腐飲人血
佢唔知都算 維權畀佢當on9
唔使講佢冷血

到底邊個搞衰中國 係中共
2008仲有人高登仔話 我係中國人啊屌
今日仲邊有人講 因為中國人都on9既原來

愛國冇問題 最多笑你傻仔
但你愛黨
我DLLMCFH啦
黨害死幾多人 8964
扮啊唔知 當睇唔到
咁叫咩復興中華民族？

夏蟲不可以語冰

嘅嘅嘅嘅嘅嘅嘅噶你老母個爛臭閪

互撑

叫佢收皮啦

原本想令佢冇咁激
點知一話唔撑黨就switch on咁

佢用iphone係咪就要向美國浸浸感恩?發神經

多謝ching

你連老母支持都爭取唔到
點革命？
各位手足唔好等共產黨伸手入你家人個腦度
爭取每一個人支持你
努力
唔好放棄

我會惡補

直接屌柒佢跟住block鳩佢啦

政治同老母要2揀1
咁就證明佢地唔知咩叫自由，咩叫和而不同
咩叫自由發言權，咁鐘意一言堂咪自己玩飽佢

你答佢以家關口咁嚴，唔係咁易過到關

我同左媽講最多係屋企唔講，但唔好箍住我既思想

只係講 每年中國既外匯都係靠香港一車車咁送上去就一巴打落去啦 仲講忠孝義 識唔撚識分邊個係主

水就年年比超過10幾倍價錢買 仲要係屎水黎

沙士 唔係當年佢唔通報 香港洗死咁多人？ 事後仲話因爲佢幫手先冇事？ 咁既大話都講得出 係咪要感恩？

再講 既然上面咁好點解你老母當初要落黎？

我媽唔死得住，要佢睇住我地成功冇野講

唔可能㗎，根本已經被洗晒腦
由細到大被教育中國有幾好有幾掂
你同佢講衰嘢佢點會信

唔緊要，我都覺佢癲左

俾呢段野佢睇啦
轉載：

我知好多上一代都好憎班年青人，你夠膽就同我睇睇下面呢篇野，睇完有野唔明可以問我

講真，2047年
上一代，一早死咗
我哋呢代，都已經年過半百
咁下一代呢？
佢哋點算？
活喺牆內，上網要翻牆？
返學唱紅歌？
周街貼標語？
陽光司法？
食物安全？

做人唔可以咁自私
只顧自己舒服。
已經係班後生自己爭取
做乜要鬧佢地搞事？

2047，你可能已經不在人世
但人地後生仲有大把未來
唔好要佢哋活喺恐懼下

致：所有愛香港，希望香港回復平靜的人

不論你係藍，黃，黑，白，中立，路人甲乙丙，人地父母，人地仔女，都要睇一睇！

有人問，點解民眾唔可以和平表達訴求，到底點樣先會完。
但與其講件事可以點樣完，倒不如講下件事係點樣開始。

2月13日，保安局開始就送中條例進行公眾諮詢。
3月4日，大律師公會發聲明反對。
3月19日，香港總商會主席表示反對。
4月2日，政府提交條例草案，大律師公會再反對。（留意返咨詢期係比正常短）
4月3日，在爭議聲下，親中議員支持下，首讀通過。
4月28日，13萬遊行。
5月15日，大律師公會再發聲明反對。
5月28日，學界和宗教界發聯署反對。
6月6日，法律界遊行反對。
6月9日，100萬遊行，全港七分一人口。

要注意的是，以上所有反對者，不乏商界和法律界的知識份子，絕對不是「廢青」。
送中有甚麼問題？你說你不懂。
你不懂法治，法律界權威說有問題，你不相信。
你不懂經濟，商界賢達說有問題，你不相信。
你說外國勢力亡我中國之心不死，你說他們被煽惑，你說他們收了錢。
我們的法治和經濟即將被踐踏，我們的城市即將要滅亡。
我們和平表達過意見，你不聽，我們還可以怎樣？

6月12日，政府無視所有商界法律界知識份子的反對聲音，硬要把它推上三讀正式通過。
之後的故事，就在 150 枚催淚彈的響聲中揭開序幕。

我已經告訴了你，事情係點樣開始。
那你可否回答我，事情點樣先會完？

姑勿論立場和取向
請在心內把以下文字讀一次

我認同雙方都好暴力

一邊係雨傘，紙皮，磚頭
另一邊係長盾，胡椒，真槍，催淚彈

一邊有汗出
另一邊有糧出

一邊犯法坐幾碌
另一邊犯法無抵觸

一邊就係暴動
另一邊叫最克制武力

一邊被爆頭、插眼就強烈譴責，追究到底
另一邊斷指駁回就深切慰問，痛心疾首

一邊就暴力對待
另一邊就和平遣散

的確 - 磚頭對催淚彈好暴力

的確 - 紙皮對長盾好暴力

的確 - 長傘對長槍警棍好暴力

的確 - 水樽對胡椒噴劑好暴力

的確 - 黑T對防暴裝好暴力

的確 - 3M口罩對防毒面罩好暴力

的確 - 被包圍毆打封出入口就係彰顯公義保護市民

的確 - 和平百萬遊行示威，第日二讀就係順應民意

的確 - 爆頭者被爆頭也就係暴徒

公道自在人心

耳聽七分假，眼看未為真

問良心...

過百萬市民上街譴責嘅！
係咪都係唔識分析事實真相

問良心...

政府高官係以民為本定係服務中共
官商勾結利益輸送

問良心...

市民依家究竟生活定係生存

問良心...

回歸至今，社會係進步定係撕裂

問良心...

市民只係追求好簡單嘅公義權利就係安居樂業
政府有無正視解決個問題

問良心...

中國嘅法制係咪你理想嘅法制

問良心...

政府高官有無真正體恤前線警員同人民

如果有？
點會推佢哋做磨心，任由人民打人民
面對呢個不公義嘅政府市民試過..

...一百萬遊行（無用）

...二百萬遊行（無用）

...圍立法會 （無用）

...圍警總 （無用）

...地區示威（無用）

...警民對峙 （無用）

...民選議員 （無用，DQ埋你都仲得）

...司法覆核 （無用）

...全球登報 （無用）

...聯署白宮 （無用）

...要求英國介入履行中英聯合聲明（無用）

咁仲可以點？

我到2047，唔好意思講句九成都壽終正寢

我下一代到2047，都差不多半百

再下一代呢？

你甘願佢哋因爲我哋種嘅因
而要佢哋食呢個結果？

中國憲法何其垃圾！！

貪贓枉法，草菅人命，上訪者往往被滅聲，甚至滅口
黑心食品，有毒奶粉，過期疫苗，豆腐渣工程

100%嘅入罪率
以言入罪，網上文字獄
宣揚愛與和平都係顛覆國家

呢啲係咪你想過嘅生活？
如果係嘅！請你到大灣區，擁抱你嘅中國夢，擁抱中共情壞

年輕人為自己為下一代！出去流血流汗
為香港無私付出
其他人有咩資格批判佢哋？

(please copy and share)

唔好諗住拯救啦 人地都唔想俾你救

咪唔撚返

真心，同班親戚脫離關係兼搬走
就咁睇都覺得你屋企人好危險
下次返去比人批鬥禁錮都唔出奇

上到yt咩佢

又唔係幹部，契弟黎炸，仲要系靠關係先入到，貪污分錢都無佢哋份
不過，有親戚系做教育內部負責分配學額，聽佢哋講啲人送iPhone、食物嗰啲俾我親戚伴侶賄賂下甘囉

我媽係香港廿幾年仲有呢種愛黨情懷～

你要紅過佢

on9 無極限
奴性重到呢

上次深圳搭地鐵落車 啲人將我同啲朋友逼返入車
返大陸？ 不了

你阿媽既長輩就話啫
同輩仲要表既，根本唔親
憑咩叫你媽同你斷絕關係

果然本身邏輯有問題，叫佢咪onL9收收皮la

我冇傾，但係佢笑鳩d手足我就忍唔住屌左一下

你反駁d pt高質少少啦

中文都唔撚識大就躝啦叫佢
睇到眼痛

唔識睇支那文

戇鳩

你表哥黨入血到冇得醫啦

你都咪鬼睬佢，廢事同佢講咁多文字message留下record...咁顛ge人真係好L危險。。。
幫你老媽子潔淨下個腦，唔好比佢洗藍左，如果你同老媽子係香港同住的話

我老母又係咁上下，成日講埋啲

乜民主好好咩？邊有完美民主架！
香港人妒忌中國發展得快
後生仔搞亂香港，遲下就比中國超越

共慘黨都有好既一面，我哋比西方意識型態洗左腦
我同佢講多兩句就屌我偏激

日日都要撩交嗌，好難頂

冇得救傢啦，呢啲要等佢自己奶嘢先知死

直接屌佢 係因為佢自己time management 差囉 屌 仲有係關心既 幾冇時間都會去了解。既然唔想去關心 咁佢同家畜有咩分別？ 佢人生除咗係監控下 玩同返工 然後就唔有然後了？

佢係一隻忠心既狗

貼國籍國收佢皮啦

樓主，你表哥都幾仆街，離間扇風點火
呢個時候咪理佢啦，老母都唔好理住啦
估計老母係果邊都聽唔少針對你既說話
講到曉飛都冇用，情況就好女朋友身邊啲姐妹咁

呢個時候最有力都係跟習主席行，（扮）加入深藍路線，學其他巴絲講國藉圖呀，族譜圖呀，一目了然，佢敢講西咩

有咩事都彈習爺爺出黎，叫多幾聲，佢we7話唔定封埋，又唔洗破壞關係

仲唔啦啦拿下載定長輩圖落袋備用

圖

me is 絲
btw我都覺同老母愈來愈遠

見倒個噶字就唔撚想睇
乜撚野黎

你哋兩個都傾咗咁耐，你仲會唔會想同佢哋keep住段關係先？

其實佢打擊唔到我 d咩，不過覺得佢好可悲

講東江水真係on9 同佢講香港供應奶粉比你地
你地係咪要感恩大德？

同你情況真係一撚樣 不過我已經del左we7 成班大陸親戚都on99 講黎講去都係愛國愛黨=仁義禮孝
道不同不相為謀 以後不見仲好

yes冇人煩

我啲親戚咪on9，盲跟盲撐，又要懶係野話自己系黨員，黨派埋舊梨同一袋仔米周街曬命甘，睇住佢哋唔知講咩好

我屋企一樣
我連對話都慳返

唔L知條大陸哩咩邏輯 加上睇唔明支那字

留返比愛黨撚
香港人就不了

噶佢老母咩

情況好似有人同你講
香港自由民主垃圾冇用
加入中共有福你享你都唔信啦
佢地洗腦咁多年點會無啦啦因為你改信仰
硬碰硬無謂，從內而外咁擊破先係

如果你仲有需要上大陸
唔好再同佢哋講政治
佢哋舉報你係港獨 咁你就仆街了

我都係咁
仲比老母扔爛我啲野
問我係咪要同佢了斷
明明只係去左次集會
仲要無比佢知

佩服樓主EQ

我直情退哂d 大陸親戚group
今次見盡哂d 深藍親戚

下年新年 多左好多時間

做咩甘對我

我睇AV所以我係日本人，我食泰國米所以我係秦國人，我著NIKE波鞋所以我係越南人

goodest logic

仲有你表哥全撚部都廢話黎，冇一句有涵，你都同佢鳩嗡咁耐

甘你老母咩

殘體字打廣東話真係好撚柒

佢仲覺得自己賺緊5000一個月好叻叻…

我都係咁諗…比佢狂洗腦
中國共產黨萬歲

del撚埋個柒閪老母佢

雖然係同路人，但係打返「咁」同「係」啦

我明
好彩我冇we7!
但我阿媽深 真心頂唔順

屌…習慣打呢個字唔洗咁問候人老母啊…改翻囉…唔洗咁都要分啊？

大陸人
咪理佢啦

有冇留意同埋喺比市價（馬來西亞供俾新加坡）貴百幾倍，大陸真益香港同胞，俾個超『特』價，一年都喺五十幾億咋，用唔晒仲要照收錢。佢哋呢？其實你唔用都喺倒落海。

今次到電喇，大家識做啦。

關佢撚事咩
控制狂

sorry，我改翻，打「咁」同「係」

你係we7講呢啲一早比人監控左 仲上去

佢地咁反叫佢地來香港屌人啦，淨係識隔住個mon鬧你

海水化淡廠，懂不懂呀，親？

嚟得就要做返個正字巴絲打，p牌唔怪你，屌得幾次會慣

樓主論點咁弱嘅
一嘢入佢大頭奶粉，地溝油，愛滋重用針筒啦

講真果句，佢地好多都已經比人洗哂腦，你點樣同佢講都係冇用，佢地係寵中鳥，唔會知道出面世界係點，應該要用引導性既方法同佢溝通，例如先認同佢中國強大左好多，不過如果好多人既質素都跟唔上時代，佢問你點解會咁講，你就可以一下一下將出面既野同佢講返

我直接skip左…

收到，會打翻正字

叫佢死撚開啦表哥 on撚鳩 把自己看得那麼高

[人手置頂] 死線已訂，全面升級!

我冇微波

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

佢對我黎講唔大影響力

政見唔同
就要斷絕關係
唔撚好同我講政治未得囉

仲有中國真係有咁強大？
表面黎嫁渣。打貿易戰
之後經濟差 佢就會屌政府老母
信我

佢好似係農村出身

佢話維權係抵撚死

老實講由佢已經講得出斷絕關係嗰刻開始
你就已經可以當無咗呢個老母
今日佢可以用呢個嚟威脅你違背自己嘅良心
他朝一樣可以用嚟威脅你做其他嘢
斷絕關係理應係最後手段 而家佢都攤曬底牌
將呢件事講得咁兒戲 呢啲咁嘅家庭唔要都罷
第時睇下係咪中國政府養佢

我媽？

同五毛講道理

大陸係咪on9 架？有無諗過我地唔想買東江水
要cut 就快撚啲唔好咁多嗲

特別關愛佢

全國地方政府d負債高到on9 收入又撚少
銀行大把Bad debt收唔番
D錢真係唔知邊到黎
靠咩支撐

我想話佢涼薄但係驚佢同我媽篤鳩我背脊

仲有we7? del啦

打柒佢啦，老豆老母唔聽話就打
廢老冇一個係無辜的
想老左有人照顧就乖乖地聽話

做黨員貪唔少錢

癡線
老豆老母一定係愛黨

佢全家都用iPhone

係共產黨治下 5年大飢荒 死撚左3千萬人
多個成個Ww2
Ccp世界級垃圾管治都有得吹奏

洗撚同依D人來往咩DEL啦WECHAT

佢一話維權人士抵死我已經唔會理佢
為自己權利爭取叫抵死？見到社會不公義發聲叫抵死？
咩世界啊

我爭取過，佢唔聽仲吵大獲，有幾下以為change 到點知擊破唔到深紅…

Why not both 自由加老母都要哂
樓主唔撚洗理果啲on9 親戚啦

幫佢參軍啦

斷

經過佔中都未劃清界線
遇到依D其實唔洗同佢嘈，拍埋佢地身邊
如果親戚係住香港：支持大陸解放軍入城，一齊感受中國榮光，唔好再分一國兩際，立即廢除港紙

如果親戚係住大陸：為左顯示國力，貿易戰一定要打！必須要打！就算要食草都千萬不能質疑習總領導

係囉，唔支持佢就係不忠不義…

身邊有個朋友都係咁樣俾人逼
班大陸妹 知道佢唔同意香港警察就開始bully佢
仲要話我朋友想搞到啲老師變港獨

利申 佢係外國讀書住boarding house

係囉,香港人真係好衰,唔配中國啲優良文化,要罰下我地

咁無計啦
教育程度咁低
溝通唔到嫁
我表弟農村出身
靠把口 娶到港女 出年去美國拎綠卡
我講咩 我表弟都信
因為佢知我地有血緣關係唔會老點佢

我驚我過關比人拉鳩我

佢咁愛國仲唔幫佢報參軍
艱苦地區

真係鬧得好難聽（唔好意思）

學之前巴打話頭 同佢鬥紅 貼撚哂毛魔d大頭係屋企 日鳩日唱國歌同讀毛語錄
傾親計就用中共官腔回佢 包佢俾你煩死

過關真係要小心 我朋友過關俾人check 相 facebook ig 咩都有。。。

沙士果年我老豆死得得返我老母同我
我都同我媽講如果大陸咁好做乜唔比我係上面讀書，死挨難挨都留香港…係鬼國冇翻牆我可能都係深紅

你啲回覆都幾廢

係…

如無必要都唔番去啦依家
逼於無奈既都換部電話番去啦

[Youtube戰線] 全面封殺五毛

我fb都有share！

放棄了

渣都冇得剩

直接上文革廣西食人片俾佢睇。
黨真的好偉大。
重有一孩政策。話俾佢哋聽，90後無兄弟姊妹喺乜原因

點紅

我唔認為 你係上面讀書會咁 e樣野係講良知 係心入面 唔會改變到

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

無撚用架 上便個班一係就蠢到癲 洗哂腦
清醒又有能力個D就口頭愛國 搵錢走佬
清醒又無得走個D把口都要愛國啦 上面d監控太撚勁

樓主我尋日都有同強國人講左兩句，佢都係好感激大陸社會既進步令佢地而家有水有電有屋住有工返，就算見到事實既不公義都會朦閉左自己雙眼同良知。
都係一樣叫我上大陸租個套房住一兩年感受下祖國既美好..

忍多忍，努力賺錢

係我就諗都唔使諗立即揀到
斷六親都係咁話 返大陸？不了

係咪template黎

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

烏煙瘴氣，到處都feel到人民質素低，同被監視既感覺
不了

道德綁架

極重要

要瘋狂宣傳黑警對老人用私刑
證據確鑿

要煲大佢呀

燒到去老人階層呀
真係民意逆轉呀

我最嬲係佢係離L間我同我媽

爹親娘親都不及毛主席親呀,呀媽算得啲乜,更何況你班親戚

diu 有d 咁既親戚我會直接block 9 佢

為左黨唔要自己個仔 第日咪等d表哥養佢囉
如果會既話

你同大陸人講道理？
尤其是廣東人

對唔住ching

毫無邏輯
同呢d人辯論只會浪費自己寶貴既時間

del 咗WeChat 佢，永世唔返大裡陸

唔多唔多！30億一年

首先 洗左你呀媽個腦 你表哥就會收皮

仲以為你老豆黎
屌 咁理閪佢咩 幾時輪到佢比選擇你

貴過大陸成市5倍

你娘親係比佢洗晒腦個d?

當係被中共蒙蔽唔知
講埋畀你聽 明知都當聽唔副睇唔到
人面獸心

same here,

我老豆都係
同路人

已經唔同佢講政治
佢一講就大大聲話老母今日食乜餸？

感恩？有香港個時中國都未建國

表哥有幾親阿，直接斷絕關係
利:舅父當差，大部分個邊親戚藍絲，我直接同老母講有佢地出席既家庭聚會唔洗預我，唔想鬧交

我潔淨唔到佢個腦，成日以為潔淨到少少佢又死去睇民賤聯…

點解又叫你斷絕母「女」關係
之後又你陪下你老婆
究竟樓主係男定女

我都係

樓豬千祈唔好翻翻左有冇得落翻嚟都難講

香港人反洗腦對應手冊?!
的確香港發生既野佢地自己挖消息挖到同我地知既一樣（當然有d我地唔信既看圖作文佢地都會有），佢話只係大家邏輯唔一樣

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

佢覺得冇問題仲想將我同化

你老母又唔係佢老母

講到成個家族佢嘅咁

佢未係受害者啫 洗哂腦嘅大陸狗就只會諗自己

點解大陸人會覺得自己係自由

高智晟 王全璋嗰堆維權律師都話抵死
心都寒

係…我老母一定聽唔少…

有冇習總既語錄煲下

多數咪 扮冇問題 咁你下下叫佢做豬同家畜是尻旦一樣 睇佢有冇所謂

**思考
自由??真係人唔笑狗都吠

佢用親人黎撻鳩我，其實我心諗我婆婆百年歸老之後我呢世都唔會再理佢地

save左先！

CLS 千祈唔好去大陸，俾人溶咗都唔知咩事
叫佢哋有種就唔好嚟香港

冇駁到呢點對唔住大佬

係，我諗住逼我媽用wtsapp我del we7

財政獨立未?
深紅到咁好難搞

戇鳩咩 全部外地黎既 我哋全部用錢買

大陸人係咁偏激。
政治都可以拉埋道家思想黎講
各自有各自追求，你理得人地？

井底之蛙 完

我睇得明一半真係睇唔明殘體字同用字

佢依種人d思想無辦法改變架 唔洗同佢講咁多
只會睇見聽見自己想既
佢話維權人士抵死嗰邊 已證明佢無當自己係人

呢度先係你家，you are not alone here.

on撚9 大大聲屌撚柒都仲得
有親大撚晒, 你老母又唔係佢老母
無性既屌撚柒完block鳩佢再剪回鄉卡呀佢老母

噶噶噶 豬係咁叫

豬叫係咁架啦

點樣由內到外

除非我婆死左，唔係都唔會返

係呀！！！我都係呀！！

唔好咁講

樓主傻豬黎既 洗撚同佢地講咁多
正確示範

講多無謂 雞蛋與高牆 就算生活係平等同自由既世界下都總會有人選擇企係高牆個邊

更何況一出世就生活係極權統治下

屌 好心佢用簡體字就打番普通話
又難睇又難明
侮辱晒廣東話

死在都唔好返，隨時返唔到香港

笑左

佢令我有點可憐佢

呀毛就有

中國人好撚噁心

del佢we7定del佢account

互勉之

del 佢係你生命嘅account

唔好玩大陸game啦

Work life balance 都唔識
你想過勞死咋 我唔想架 屌
共產黨下的產物

Tui

屈到仆街
屈機

理撚得佢閪咩

佢逼我二揀一果下真嬲

唔上，我乖

[Youtube戰線] 全面封殺五毛

反紅謀洗腦

唔想屌到佢行，比佢舉報我就送中了

直接send辛灝年條片比佢睇

咁好耐性

岩呀
本身都想叫樓主忍下口唔講住
點知呀媽係咁極端，個仔都咁大
叫佢養自己啦

我屋企有個紅底都係咁，點搞

咁直接喺we7同你表哥講多謝你，全靠你我先知道八九六四嘅真相啦

政見唔同，所以要二選一，讀既科唔同，工作行業唔同，宗教唔同，入既廁所性別唔同，都要二選一，所有男人要變性做女人，否則就要放棄呀媽，女人要放棄呀爸既親情

其實佢地未發現中國仲係發展中國家…

放佢啲資料上嚟

好簡單 會伯母咁愛國愛黨
咪送佢番去感受下黨既好處
咁愛黨點解仲留係香港
快d番去感受下大灣區榮耀

其實
唔好採取對抗態度
我建議你可以認衰仔先
從敵人內部破壞更好
而且老母嘅話
先斷開佢信息來源
避免佢投票
然後逐步切斷同大陸親戚嘅各種利益關係
佢在明你一定要在暗

on 9,返去住佢養你呀？

我同我媽相依為命廿幾年…
大陸親戚就話可以話斷就斷姐…
老母好難斷捨離…

豬叫

靠掏空香港

落唔到手

早排睇bbc專訪，有個女人正因為返新疆探親戚就畀人捉入集中營

Bingo

點解一定要同佢來往

琴晚我媽話冇共產黨冇佢地既時候我真係想咁講，不過我驚佢激得滯係我面前拎刀自殺

一句收皮send過去就得啦，做乜要同佢講咁多野。
你同阿媽點樣相處關佢撚事?
你問佢抖氣有冇多謝地球，何況東江水要錢買

比佢知道真相咋

真係勁癲...
禮樓主早日搬離呢個“家”
樓主老母冇仔送終時應該就會後悔

我公公又係好撚癲(唔係政見問題)
我媽咪成家兄弟姐妹後生時都同佢斷絕過關係
依家佢老左先理翻佢(大仔繼續斷絕唔撚理佢

民主自由就係自己可以選擇自己ge路，點解一定要服從先係愛？唔明？原來d仔女有自己思維就係錯，咁一開始就唔應該送佢讀書，應該係屋企封閉自己咪好咯。

咪撚理佢啦
政治無謂帶入屋企

因為唔關自己事所以可以講風涼話

係囉，點解唔可以共存

佔中果陣佢都冇咁大反應

香港無東肛水唔會死

乜料子，砌生豬肉

東江水？
我有比你屌架

我表哥好自大…

的確…

笑死我

大陸海關有？

對唔住

唔見d中國人感謝下美帝賣iphone俾佢地

你老豆？
本身想話死全家但..巴打辛苦了

好感動

次次講起東江水我就把鬼火
妖！起咁多貪污天價豆腐渣基建嘅錢，同咁多年東江水嘅錢
我唔信起唔到海水淡化處理廠
走去比天價買東江重金屬毒水，智障都知港共政府居心何在

臨尾嗰句完全係文革式style

佢地自己完全唔覺，仲覺得係自主

係呀，做乜要人返鬼國…我返過一日永世不了

諗住遲轉份高人工d就搬

不了

佢地真係cls架
今日終於有人同班大陸人傾叫佢地尊重他人自由
班人仲要理直氣壯咁講 I am patriotic I am proud of being Chinese

佢地有道德架咩…

唔好理佢

應佢
係喇係喇 我好愛國愛黨呀 錫晒街道黨委春袋好未呀
講你就信 弱智

女呀，我係女呀

有分別？

加油

洗左兩個月仲藍過以前…一定係我洗錯…

我身同感受 哩d撚樣唔撚使講
道不同不相為謀 佢屎忽上腦由9佢

係咁既家庭環境長大都仲識分是非黑白已經好叻
有乜野上黎連登圍下爐啦
愛國小粉紅係冇撚得救
等佢地比共狗搞果陣先知

妖我聽過有啲深紅嘅concept係：我知政府係有唔啱唔著，但呢啲係家事，唔可以嘈到咁大通哂天。再唔啱佢都係祖國，點可以唔認啊媽

妖
第時祖國啊媽叫我批鬥你呢個啊媽你米喊

口裏說不
身體卻很誠實
明明下下都話華為幾好幾好
個個咪都係用iphone macbook

比貴幾倍去買 仲要自己淨化
sorry 我未見過任何一次我成身汗入屋 我老母會唔問我飲唔飲水
之後仲去倒比我
呢d先叫老母啊 d水唔撚收錢架
仲好意思話自己係香港老母

原本已經係深紫

屌咩 咁理撚得佢啦

叫佢養埋你老母咪得囉

冇老豆

用海水化淡仲平啦

其實一年見唔到一次…

佢哋應該真係以為啲水唔洗錢 以佢哋嘅見識同知識

我女佢打鳩錯字，陪老母

社會主義鐵拳

樓主老母喺咪俾人綁架咗？對方send嚟要政治贖金？

如果還政於民的話，我地一定要整海水化淡，農業都要諗諗點樣最小空間種到愈多野

因為有中同 都係返咗上去讀 一樣冇事

的確，叫我唔好理政治坐享漁人之利我話佢愛黨教你自私撚？

有個同事係咁
on99

已打正字…「咁」同「係」翻歸罰抄10次

辛灝年妙答挑釁提問 : 我愛中国 你愛中共（高清晰版）

KO

未獨立晒，出黎做野冇幾耐，所以先比老母用財政黎撻我

舉報佢啦

要比紅更紅 再潛移默化佢地
真正輸出革命
你唔講愛國 佢就唔同你傾

利申：同幾個深紅傾足幾日中

斷鳩呢d關係算撚數啦，支那豬識咩自由公義丫。下下叫人番大陸住
Short撚左咩，大陸咁好佢班賤畜咪撚黎香港啦屌

佢似係間諜

我諗再咁落去我要搵定地方暫住

真係痴鳩線

極權主義下嘅人民
都係用 極權主義嘅方式對待家人

樓主都冇腦，唔係政府唔整識整海水淨化，係中央唔畀整

都唔會返大陸

ching威武

感謝大佬

好難del

我好奇如果你老母知你表哥衝出黎代佢斷絕母女關係會有咩反應
雖然政見有分歧嘅情況下好多長輩會拎呢樣黎威脅仔女
但啲晚輩衝出黎講又係另一回事
我甚至懷疑你表哥就係想激到你衝口而出話「斷咪斷」然後俾你老母睇下你有幾不孝女

咪係

我琴晚先知阿媽咁極端，之前收收埋埋

大整蠱

你問下，不會咩咩思考

之後？

On99 迫人揀

我都睇唔透

係你老母叫你表哥出聲定佢自己衝出黎？

已認衰仔

愛黨要行動喎，表姐，高干了没

東江水點過香港，香港俾錢咪過黎囉

上黎一頭半個月睇美好？教我點翻牆先好唔好，連隔離鎮出左事新聞都隨時冇
要美好，上淘寶。

忠孝義真係要你解釋俾我聽啦，我剩係聽過：爹親娘親不及毛主席親
死係中國共產黨收屍？唔係你地收咩，親情如此，咁冷血仲同我講親情

不如叫佢答你係咪你地同父母政治立場唔同就要鬥死父母先安樂，仲要而家係維權，維護自己權益，原來你地連維護自己權益都係錯？

唔好意思。。我衝動左。。同我執多佢兩獲

至少佢有誇獎你，賣國賊唔易做，首先你要有個國先可以賣

真係癡線
成日都喊 見到社會咁樣 已經好depressed
成日發夢 又心力交瘁 仲要受多方打壓 真係絕望到仆街。
完全明點解有啲後生會自殺

小孩子才作選擇

會見面

抱下樓主( ﾉ´▽` )ﾉ

支那狗係要繼續昆佢地

維權人士既下場係自己抵死
咁落香港買奶粉又係抵死啦
東江屎水原來免費送既
點過香港? 屌你老母支那係咁美好既洗撚避到去香港咩
人地老母都未出聲幾時到你個外人"6點前俾個答案我"啊

嗰副高高在上賴有見地 但係連海水化淡都唔識既傻閪嘴臉
越撚睇我就越撚燥

我唔想去得咁盡，得返老母一個
btw我係女……

exac7ly what I going to say

過左身…

跟住下一步就係開始話
「一家人唔好所有嘢都政治化」
利用呢種似是而非嘅態度來迷惑佢哋
繼而係當面話「你覺得香港係唔係中國一部分？如果係，點解要分彼此。」背後慢慢切割，不斷限制佢哋知道你嘅信息。佢哋受到中共危害嘅時候，或者需要幫手嘅時候，扮軟皮蛇唔好幫。
但係就要問佢哋攞嘢「大家都係中國人，無分彼此」，要表現得賤啲，等佢主動唔想睬你。

圍緊，有你地真好

奶粉香港買 過年啲金莎落香港買 iPhone落香港買 仔女讀書又係香港 打支HPV疫苗都係落香港打

屌你老母而家用親情迫人上去歌頌共產黨?
食地溝油食到忽撚大咗啊你老表?

平時返到大陸要扮大爺
最好玩爛曬佢哋啲嘢
而且要儘量表現得仆街同反社會
要做到等你阿媽都唔好意思

呢招難用啦，嘈到咁，短時間唔會信你咁深紅，一開始用就得

比d教訓佢地啦瘋狂post反共圖上去個谷到
Post到佢地踢你,再逐個逐個send比佢地,send到佢地封鎖你
最後再上微博多謝佢地支持法輪功學員,多謝佢地既資金支持。
等佢地知道共慘黨對佢地有幾好
對於被洗腦既人唔洗講咁多，送個炸彈比佢地先識驚

必要時屌埋佢唔夠愛國
學埋共產黨嘅嘢來屌佢
例如入門口見到佢用外國嘢
就話佢哋要用中國產
佢哋問到你香港嘅青年，你就話全部應該殺
叫佢千祇唔好落來，咪返上去會關黑房

絲打加油!雖然我地冇親但係你有200萬人陪住你!

只係想屌個深紅撚

到底佢知唔知多謝係幾時用
你送俾我我咪多謝你囉
我同你買嘢
係你多謝我啊屌你老母

有親咩... 仲洗乜幫住呢啲人

樓主我同你一樣屋企深藍到仆街
所以我已經同佢地冇嘢好講 我由6月開始冇同我老豆講過一句嘢食過一餐飯
如果你認為自己係做緊啱嘅事 就千祈唔好俾人用親情綁架你
加油

食撚懵咗？
今晚六點俾個答案你

如果係真的話我比完佢都唔會返

抖下啦 唔好俾太多壓力自己

yes，雨傘開始已經知我係黃

which

對唔住我冇腦

係，但我唔會斷

又飲水思源CLS

你啲水一定係免費㗎啦

話知佢邊撚個，幫佢參軍啦

應該係佢自己衝出黎，我老母冇聽佢電話

U r not alone

道不同不相為謀 親戚都係咁話

佢都on9，啲水要比錢㗎，佢估免費㗎

咁on9 你老母都未出聲 關佢撚事咩
不過 大陸好多人都係咁 唔知頭唔知路就扮代表
你老母深紅 你試下慢慢洗下佢腦
問佢 點解當初要黎hk生活 ?
最重要唔好再睇cctvb

樓主會唔會太理性
畀著我一定屌到佢瀬屎

豬叫吖嘛

Ching靚波

其實內地人唔知我地有俾錢

係…i know that feel bro

點解仲未block 9佢

（抱

係好難
咁搬出去，得閑飲下茶，再過份先斷
加油

明白！

垃圾

好既係中共，唔好既係香港
唔知邊個先係唔識感恩…

親戚d契弟

仲親過親人…

道德綁架真係好仆街…

咁
係

呢排逼佢轉台睇rthk

會咩

好想同佢講
噶你老母咩噶

搵緊屋

要呀 睇live一定睇32

真心洗腦一樣......好恐怖呀......
完全無晒良知同理性.......

有孝，唔等於要愚孝。

而家係你做人，唔係佢做你，唔岩聽就唔岩聽，過多二十幾年，佢地死晒，你都係被斷六親。

利申：對老豆老母好，但忠於自己價值觀，接受到斷六親

真正賣國係中共,唔信睇下解放前後地圖

東乜撚嘢江水吖

根本香港而家就唔需要東江水, 但都仲要係夾硬比錢硬食, 好多時已經夠水, 但東江水繼續輸入, 攪到水塘啲水用唔晒由得佢蒸發走, 甚至有時要排走水塘水避免滿瀉

而且而家東江水啲水質係好撚差

我好能憎D人咩都上綱上線上親情

如果係既話咪同D親戚日日開片

今日嘈下聽日咪又係兩母女，仲咩要離間，又玩紅衛兵咩，係中國咁多年都唔化架

啱呀，無數先人用佢哋嘅生命喺大躍進同文革時期換嚟而家呢個唔做豬就生存唔到嘅中国，真係好撚感恩啊

我明白 心入面始終都有份感情
但我覺得佢搬出斷絕關係呢句開始已經有準備
你可以選擇唔覆佢嘅

會
畀d火我

硬食

你叫佢公開大聲講六四

仲要一個外人離間

有諗過

呢種logic真係話之共狗殺成億人, 只要搞唔到佢都仲可以繼續兜

燒唔到佢

you are not alone

屋企好多都藍，深藍。

一開波果陣嘈到同老豆就打架，老母夾係中間哭求停手。

自此家中不再開電視（其實本來都極少開）

也沒有人再提政治有關既事，甚至係新聞。

so far 都過緊正常生活。

親戚方面d大group,大家都盡量唔講，但總有一兩件垃圾係到forward埋d on9到極既藍圖藍文。。

我既處理方法係，扮睇唔到。係，的確係好可悲，忍得好辛苦團怒火。 腦海中打撚死佢地既畫面，斷絕關係，指撚住佢地黎屌既想法常常到有，但我還是在忍，唔知幾時會大爆炸。

我仲忍到而家其實都多得森美之前重題既地平說。其實真係要睇透一點，去明白即使最親既人，你都係無方法去說服佢地，原因唔係話咩個誘引唔夠，真相證據不足，你講野既技巧差，以係呢d人無論如何都唔會唔願意去相信另一套既說法。。「無論如何」呢4個字係同字面上既意思一樣，所以你點做點講都係哂氣。

因此，即使係會有遺憾，時時心中都起哂火，你現今要做既唔係仲去諗點樣去說服呢d人，係去同我大大力咁係連登同共他網站FB等等做文宣，瘋狂咁推返d正題既post上熱門，有咩填咩，財務許可就課下金，遊行要到，前線就睇你自己既覺悟。

花多點時間心機去做點有意義既野，放棄同藍親人理論，你幫到正面既事又可以同佢地平息爭議，攪唔好關係都唔使令到變得更差，兩全其美。

感受共慘黨既好
問一問佢 有冇FB youtube 網上唔打禁字出唔出到
得既再講

我已經知自己柒左

我老母偉論：
1. 中國唔會監視人
2. 有民生犧牲少少自由有咩所謂
3. 東江水貴左又點，益下佢地唔得
4. 香港係中國一部分，講普通話有咩問

有咩盡量當呢度係樹窿傾訴出嚟啦
雖然大家都係陌生人 但我地都係經歷緊同一個問題架

表哥唔係扮
佢真心無腦

唔洗同佢講咁多
又無道理又無邏輯

多謝巴打鼓勵
雖然未有膽做前線，但文宣我做得好足架

又比人捉多鑊

點解有d父母咁開放，究竟問題出左係邊到

柒到無朋友

my friend

老母都照做，生個仔女出黎有獨立思考能力佢應該開心

出聲背景同文化底蘊好影響一個人
最主要都係人嘅價值觀
就好似粒螺絲咁越老就越扭得緊
因為堅信自己嘅資歷而唔信其他人都可以扭開
更何況對方嘅資歷俾自己細
有開放嘅父母簡直就好似中頭獎咁難唔好奢求啦

學下中文先啦

佢要我獨立思考同時又想我既思想係藍係紅

我身邊就係有拉仔女上街一齊遊行既父母先葡萄

參考下

家人藍絲 / 認識藍絲 / 想減少藍絲數目 的人 請幫忙

你提供藍絲 / 政府嘅論述，我嘗試反駁。

多謝Ching

咩叫噶？

Block 9佢

好心痛。。。見到樓主完全唔識反駁，，，，

感動

關佢撚事 叫佢行開一二邊啦

翻歸罰抄「咁」同「係」10次

最痴線係日日睇cctvb之後話你比外國洗腦

睇啲字睇再好辛苦 噶乜撚

同佢講多謝同志幫手策劃反中，跟手ban9佢，順手鏟埋19 wechat

睇親av都懷住感激嘅心

已鏟we7

好波

表哥有幾撚親？一個中国一個香港，十年都唔撚見一次啦。割咪割囉，好撚稀罕咩

老死不相往來

表哥有權令你老母唔認你既?

好撚好笑

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

[国慶就到] 十月一日，全球反共日

佢覺得自己好大權掛

嘗試唔好去羨慕人 唔好只會心態崩潰
做好自己就得

咁又係，我有你哋呢班手足就夠晒數啦

樓主辯才太差唔識撚呢D憤青

連把口都死唔淨點算

思想係你嘅、言行可以扮，你可以選擇表裡如一，亦可以對住鬼講鬼話，比我就唔鳩理佢哋，或者紅過佢，sorry 先，衰啲問句你係咪重視婆婆多過老母？

飲三鹿飲到迷左

老母同婆婆一樣地位，婆婆有份由我BB湊到我大，當年我媽一個湊大我，我婆婆成日走黎香港湊我同埋我做咩都會撑我就算佢唔同意宜家佢老左有一日會走，走左就正正式式最後一個盲撑我既人都冇埋

有自理能力就割啦
道不同不相為謀

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

所以你要感恩嘅係老母同婆婆，而唔係果班表哥撚屌，如果唔好彩要上去，就行動表現錫婆婆，唔好學班撚屌等到人死咗之後先做孝子賢孫。

如果仲要辯論可以唔覆住，上嚟集思廣益。同埋連登大把同路人、手足會盲撐你，唔撚洗怕

多謝手足
我都要咪多d書同時事，第時屌到佢碌柒咁

好彩冇大陸親戚
我身邊連藍都冇個，唔洗鬧交

樓主你真係好好。
比我應該屌左佢好耐。
加油啦，呢種人會有報應。
希望你同最親既人（媽呀，爸呀，兄弟姊妹，男/女朋友果啲）和和氣氣關係勁好。
唔好比呢無謂人影響。

明既
如果真係放唔低呀媽，就唔再講呢d話題算啦
你表哥就鬧9佢啦，離間你同你媽既關係，佢都痴線咩二揀一，關佢叉事，個二元係佢自己搞成，痴撚線
政見唔同對親人黎講都唔係最差，最差係去到好盡eg生叉燒好過生你/鬧呀媽藍絲無腦，通常呢d先係主因
睇下有無得冷靜後同佢講返？大家都說服唔到大家，但不會影響關係咁

羨慕！！

願天下父母子女同氣連枝，不同聲音都可以並存

通常同唔到佢面對面講，我wtsapp左百字文比佢，佢都只係話唔想再係屋企聽到政治話題，我應承左佢唔講，佢都冇再鬧了
係我個表哥係到離間我同我媽，呢個蓆我割硬

sorry, 撳錯負評

唔緊啦 唔小心姐 唔需要講sorry

睇post睇到覺得樓主好似係度係曲線宣紅
屌佢地又唔會落來夾你老母返去
同佢地理論做乜鳩
我兩老紅到仆街，我唔會同佢講政治
點講都係雞同鴨講
更何況你係係we7
直接Del鳩個垃圾監控app
留意多d本土文宣睇下有咩幫好過
你又唔會叫得醒佢地
仲血濃於水咩
咩年代呀，生母都不及養娘大啦家陣
唔係你生我出來，我就唔可以有自己自由思想咖
更何況係表親

我堂哥好好多 支持我哋 係唔準我勇武啫

嘅同咖都係用噶

佢直頭係生作為奴，我很自豪

你母親仙遊後，微信送佢一句8964

同老豆親戚一個都冇聯絡

我覺得佢好可悲

我老媽子有排先仙遊

東江水免費既咩？
全部用貴價買

重有，返到嚟香港要重新處理
污糟到唔飲得
（我係外國，個親戚都以為係免費，重以為即刻飲得，我吊，我話貴到番轉，又污糟！）

唔使再理
除非你想嫁佢

暫緩你老母既錢
叫佢番大陸表哥到住

唔係呀嘛，免佢條撚毛

大陸癈人就係咁，口里說愛國
身體最誠實

佢結左婚啦，呢d人就算單身都嫁唔落

佢又唔返大陸喎，比佢吹到啤啤聲